屌你老母，肥婆搭地鐵好心咪撚坐啦

啱啱搭地鐵屌你老母我坐左先嘅，隔離有兩個空位，下一站就有兩個肥婆入黎坐，你當欣宜咁啦每個身型，每人坐1.5個位，係到逼埋黎，於是我將自己坐到縮到最細，大脾緊貼自己，但係肥婆的大脾都緊貼我，好似比人強姦緊 ，餘溫不斷傳過黎，最後頂唔順企番起身

強烈要求地鐵立法禁止肥婆坐

唔好唔開心

下次大叫非禮

你同佢哋講
小姐 有身孕嘅話 關愛座會比較適合你哋

直頭禁止肥婆出街啦

今日又有 ，肥婆，廢老好鍾意將大脾痴住人